係度重申多次，左膠再阻打埋一份

日後左膠再埋黎阻撚住哂一定打撚埋你，唔好問點解

支持

推

支持，以前我好反對自己人打自己人
但最近見到荃灣社工、太子紅白衫左膠、機場FA啲所作所為
對家傷害我地手足，你就誓死保衛對家，結果搞到自己人比人斬到攤咗，拉咗，對家又消失匿跡
左膠們你地知唔知藍屍殺咗人係唔係受刑責？
你地繼續幫藍屍就=殺人幫兇

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

*癱咗

907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀

見到就直接白頭佬佢

(集中討論)
908 九月八日

12:30pm
暫定 遮打花園 或 愛丁堡廣場 集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館

《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

唔係自己做受害者但又想拎光環,正撚樣